【毓民支持者討論區1 】毓民咁多句名句，你覺得邊句最深得你心？

我所知既包括：
在艱彌厲 戰鬥到底！
女人記憶力強 分析力弱
深表同情 但愛莫能助
不知愧恥！仲要諉過於人！
勢傾則絕 利窮則散
哀經勿喜 沒有人是孤島
四面受敵 八面威風！

我個人就最鍾意 四面受敵 八面威風！ 呢句啦！夠霸氣

望之不似人君

補返張圖先！

good one

酒濃於水呀 laffe呀

梁匪振英

所以話香港人係比人食滑左嘅 出面果班人夠膽沖入來啦?